臭雞（有圖）

避風塘呢個餐真係世界難食